degree holder，出身七八年仲逗緊11 12k，會唔會好on9

不知名top up畢業
成卅歲人
零技能
電腦唔識
會計唔識
除左張沙紙證明當年幾廿科考試合格
根本同個預科甚至中五畢業冇分別
連中三輟學做裝修整車d mk揾得仲多
樓下新移民看更阿姐都有萬二
話就話進修
諗過學電腦會計
但連it人都乞食
會計師都ot到兩三點
半途出家同人爭飯食盞收皮
真係唔知可以點
政府工冇份見得成
做左咁耐人都化
有飯食餓唔死就算
返緊個度
d阿叔做開廠
執完北上完
中年失業揾唔返
揾萬一二使用吊命就算
都要生活
都要生存

一早就應該讀VTC

諗多過做

有冇睇開異世界轉生漫畫
不如當自己乜都唔識
忘記你有咩沙紙
重新黎過啦
死就一世 唔死都大半世

topup都算degree?

咁都算係DEGREE既 不過你張DEGREE同冇又冇咩分別拎出黎講有咩用

樓主連degree同topup都唔識分
抵你得11k

唔係因為行業需要而讀top up等於廢紙

不知名top up畢業
成卅歲人
零技能
電腦唔識
會計唔識

你想搵幾多?

知自己張沙紙廢 點解唔一出身即入政府
就算CA都好 7，8年前應易入少少

做緊邊行?

電腦唔識到咩程度先
office 果D 去報個工聯會啦

你打過幾多份工？第一份工幾錢？

考個入境老散都輕鬆廿K 啦

開心就得啦！